強烈要求特區政府耗資建造航空母艦，對付港獨份子

殺豬焉用航母